{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146166?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 사랑이네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 - 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 - 基準人数を超える場合、追加人数に対して別途費用が発生することがあります。 - 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 - ペットと一緒にペンションに入室できる場合がありますが、場合によってはペットとの入室をお断りすることもあります。 この場合でも払い戻しはできません。 - 青少年の混宿は法的に禁止されています。 - 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 - 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 - 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 - 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 - 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 - リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 カスタマーセンターで確認してご案内いたします。 - ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 - 予約した客室の特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/WiFi、プール(温水/ぬるま湯)の利用があります。 - 温水プールをご利用の際は、1日前に予めご連絡ください。 利用料金は80,000ウォンです。 - カラオケとバーベキュー場を利用できる案内もあります。 バーベキューは炭とグリルを使用し、料金は30,000ウォンです。 ペットと一緒にご利用の場合は、事前にご連絡ください。 - 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数には別途費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対して別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室できる場合がありますが、場合によってはペットとの入室をお断りすることもあります。この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。カスタマーセンターで確認してご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の特典は何ですか？",
            "answer": "予約した客室の特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/WiFi、プール(温水/ぬるま湯)の利用があります。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "温水プールをご利用の際は、1日前に予めご連絡ください。利用料金は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケやバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "カラオケとバーベキュー場を利用できる案内もあります。バーベキューは炭とグリルを使用し、料金は30,000ウォンです。ペットと一緒にご利用の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 645,
        "QA": 872
    }
}